［星期一至五10:30］打工捱世界2

上一次，袁偉豪、楊明到印度體驗五份地道特色工作，賺不到錢，但賺得到難得的工作體驗。這一次，他們不怕辛苦，耗用比上次多一倍的時間，再去彼邦打工！目的地共有兩個，一個是「旅遊天堂」意大利威尼斯，另一個是比印度更不發達的非洲國家坦桑尼亞。

雖說是在天堂打工，但照舊是要「捱世界」！擔任漁民，天未亮便要開工，辛勞而不浪漫。在水鄉之中擔任船夫及通渠佬，見識威尼斯水道美麗背後工人的辛勞。二人還要出賣勞力送...

幾搞笑 ，有無巴打睇緊？

比黑鬼.......

咁短仲點剪

好好笑

依套好好笑

楊明玩玩下

一杯咖啡三毫半，剃光個頭收七蚊，貴到

笑到停唔到

屌 真係好高質
笑死我

羊明呢d mk仔9up仲好笑過洪仔

個黑鬼好撚大隻

但一碟飯10蚊有冇聽錯?
一個月搵360食都食左300

佢兩條友9up都好正

我都聽到10蚊

兩條友番一日工大概有三十幾蚊，1/3用黎食一餐

D消費指數好古怪

笑撚死

揚明成日蛇左去

講廣東話

一杯咖啡200，一包薯片賣1500

袁偉豪

揚明：叫左9次，佢地好似聽唔到我講咩咁

屌你 9 次叫食lunch無人應

港女黑鬼

無人想0係果度食lunch

袁偉豪確實又幾正既

搵d 識英文既去得唔得丫
睇到好尷尬

九唔搭八先好睇

係囉，係咪真係同一貨幣黎嫁？

今日咁高人工

果度差唔多咖啡多過水
緊係平啦

3個女仔唔驚被 女女女

楊明

跳舞個度笑左

膠你老母咩
唔要求流利 佢地連基本溝通都唔得喎

Safari

Safe. Very safe. But sometimes lions are going around.

oh really

yea, im sure

成個非洲比你搞彎晒啦

張寶兒

好大波

乜水?

之前話360蚊一個月人工，但食碟飯要10蚊

憑d屎認倒隻動物

落選港姐?

利申無睇 望個名有d印象

張寶兒正

幾靚

三皮野一晚

好大奶

好大波屌你老母

條女唔錯

條女自己一個去呢D地方
真係比人食左都唔知咩事

羊明鏡頭後一定瘋狂flict條女

咁都落選？

正過張嘉兒

咁都叫大波？

不過樣幾好

真係好撚正

條女果種靚係唔啱做明星
sor 1999

唔上鏡 真人應該好撚正

條女個人幾真

兩條9upper

想同佢一齊沖

又爆呔

D非洲人都算搵得多

下集

條女好撚正

聽日果集

屌條女正撚到

嘩屌聽晚

下集要打j

J出血

條女好撚正呀

今晚已經要J定先

屌

幾正

非洲大陸 群交 巨根

佢好似係友誼小姐

換咗岑乜乜，搵呢條女好過啦

袁偉豪個樣都幾殘
楊明返而冇咩問題

係女好似林夏微

正想咁講

執屎

等J 張寶兒

除定褲準備J張寶兒

楊明堅嘔

隔住電視都覺得臭

楊明執屎

牛屎屋你住埋我果份

找數妹幾撚正

找數妹

點解佢叫找數妹？

真係唔知

GOOGLE都查唔到, 可能拍依套野果時佢同楊明賭過J

港姐決賽贏咗份旅遊節目主持contract呀

人工360一個月，borrow your place 10000

近年來不少港姐獲捧成為當家花旦，無線今年擺明車馬於11日晚的港姐競賽內「揀蟀」，獎品方面增設多分不同性質的藝員合約，羅致有能之士加入主持旅遊及飲食節目，稍後予以力捧上位！其中，張寶兒獲袁偉豪及洪永城青睞出演旅遊節目，馮盈盈則有機會成為肥媽的飲食節目主持及50週年台慶女司儀之職，4號代蓮曦丹美則被胡定欣及陳展鵬讚有潛質，贏得電視劇角色合約，有機會參演劇集《同盟》。

條女無ASS

扮打j

即係所以過左黎非洲

勁正喎，海中心apartment

張寶兒有少少似林夏薇

2條友訓

林夏薇個樣假d

羊明又識潛水又大隻又高又靚仔
人生贏家

楊明幾識講野

阿ben正d喎

點解叫找數妹

間屋好正
成皮一晚

一睇就知flirt開女

bowie盞燈做咩

橙，條女去坦桑尼亞無得去威尼斯

冇搵錯人拍，佢兩條友幾型

直插

好正 我都想去
楊明好好丁

幾好睇

有cap圖未

去非洲正過去威尼斯窩

唉，如果踩過界佢地是旦一個做張振朗套劇就完美

條女超正

放天燈寫字對波圖呢

同張寶兒係海中心屋到 真係短十年命

咁有得去晒係圓滿啲

睇完好想即刻去打工捱世界，但現實係聽日都係要返工

果陣mk味
袁偉豪正好多

睇預告原來有寶兒

I am very happy

寶兒楷股邊好正

張寶兒去非洲都冇咩做過野

Cap圖呢喂

楊明而家都彈唔起啦

但個人覺得佢演技好過木頭Ben
只係ben 有觀眾緣

嘩屌同張寶兒喺海中心無得走

對波濕哂

上床整一劑，落海執兩劑，再上床整多劑

叫兩隻兵做得啦

Cap圖呢
天燈嗰度

J呀

more!

好正

佢唔係拍緊有套男一咩

冇乜留意
但都過哂捧佢嘅時間
人就入左屋
角色定左型係打仔

心理追兇做自閉做得幾好呀

感覺冇印度果次咁好睇

想問巴打知唔知係海中心首歌叫咩名？

今日上返mytv睇返第5集，的確有啲“驚喜”，同埋間海中小屋好正！

威尼斯

爭d扔左人件貨落海

24歲

爛哂

個意仔幾靚仔

24歲仲要

懶到

個意仔咁玩得既

羊明成日偷懶

意妹好正

未見過咁靚仔既咕哩

Not handsome

you no no , 88

意妹

five gold shop

揚明cls

就地正法啦

唔使揼屎渠都算係咁

專搵d輕鬆d比你拍

港式英文 你唔係唔識下話

咁佢地D渠都幾污漕

楊明又收少

幫意妹通渠

屌你年休150 日

年休150日

每日5個鐘

次次都係佢

好羨慕

粗重野都係呀Ben 做

除左執屎, 基本上佢次次都hea撚過ben 好多

高炒意妹

楊明成日偷懶 個個老闆都知道 所以次次都係佢少啲人工

香港pt 先日do 5個中
有d 西ge 年假得7日

之前揚明仲要成日問老闆拎tips

好想長做長有

搬運月薪1萬頭心念咁少，嘩150日徦，曰做五粒鐘

睇左咁多集，見到香港同其他地方既分別，特別係臨尾黑板字，見到香港既詬病

其實揚明係唔係做返自己 係咁蛇王

佢成日都企喺隔離齋talk

聽日好正

租個海咁平

斷撚左

羊明呢d mk 搞屎棍搞到幾好笑

有人講左句顏射？

阿ben

楊明都唔係做野

楊明成日吞pop

羊明又偷賴

又上一輯開始就成日覺得楊明成日偷懶，塞啲豬頭骨野比袁偉豪做

楊明倒米大計
車費成800
買既野先1百幾
重話發達大計

今集無上集咁好睇

Ben真係好撚靚仔

You can put down this one

this this this

下集鬼妹好似好正

揚明應該真人都係咁撚hea
所以先做咁耐都上唔到位

越做越悶

9upper

節瓜咁大條痴線

路飛咁

叫楊明唱埋落去

鬼妹想食阿Ben

痴撚線，三條友前面

西裝好正

最後

羊明真心型

阿ben型d